新手想入坑 求DAP指南

本身用緊新版um pro 30 搭 Aqua+ 我覺得已經唔錯, 不過近排屎忽痕想買隻player玩下，原因係想續航力同音質都想提升下，爬過曬各大討論區同試聽過幾隻之後，留意到呢幾款，希望budget盡量$5000內：

XDP 300R , X1A , ZX300 , AK70 mark ii , X7 Mark ii , n5 ii, hiby R6

目前除左X7 同 R6 未試之外其他都聽過下，主要聽人聲同清晰度為主，有冇串流都可以，希望各位巴打比啲意見。

續航力ZX300
4.4聽Hires 每日用兩個鐘左右 大概四五日充一次

可能我木耳 唔知點解對比起 ak70m2 聲我覺得有啲矇

會唔會試機嘅時候冇閂到啲效果

可能係

Sr15 就黎出

最後入左ak 70 mk ii

個Mon斜既🌝 同埋換左兩粒野 聲底又未知 所以唔諗啦

幾錢

48XX